# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: zh_TW\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://sourceforge.net/tracker/?"
"group_id=50231&atid=459007\n"
"POT-Creation-Date: 2007-12-22 09:01+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2007-10-24 19:43+0800\n"
"Last-Translator: 洪任諭 <pcman.tw@gmail.com>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"

#: lib/backup/k9dvdauthor.cpp:148 lib/backup/k9dvdauthor.cpp:395
msgid "'%1' not selected"
msgstr "'%1' 未被選取"

#: lib/backup/k9dvdauthor.cpp:149 lib/backup/k9dvdauthor.cpp:396
#: lib/backup/k9dvdauthor.cpp:419 lib/backup/k9dvdauthor.cpp:473
#: lib/backup/k9dvdauthor.cpp:482 lib/backup/k9dvdauthor.cpp:485
#: lib/core/k9burndvd.cpp:242 lib/core/k9burndvd.cpp:326
#: lib/import/k9newdvd.cpp:123
msgid "authoring"
msgstr "編寫(authoring)"

#: lib/backup/k9dvdauthor.cpp:419 lib/backup/k9mp4enc.cpp:107
#: lib/core/k9burndvd.cpp:230 lib/core/k9burndvd.cpp:314
#: lib/mplayer/k9mplayer.cpp:99
msgid "Unable to run %1"
msgstr "無法執行 %1"

#: lib/backup/k9dvdauthor.cpp:432 lib/backup/k9dvdauthor.cpp:513
#: lib/backup/k9dvdauthor.cpp:551 lib/import/k9newdvd.cpp:144
msgid "Authoring"
msgstr "編寫 (Authoring)"

#. i18n: file ./lib/backup/backupdlg.ui line 41
#: lib/backup/k9dvdauthor.cpp:433 po/rc.cpp:12 ui_backupdlg.h:239 rc.cpp:12
#, no-c-format
msgid "Backup progression"
msgstr "備份進度"

#: lib/backup/k9dvdauthor.cpp:473
msgid "Dvdauthor error :\n"
msgstr "Dvdauthor 錯誤 :\n"

#: lib/backup/k9dvdauthor.cpp:482
msgid "Authoring cancelled"
msgstr "取消編寫 (Authoring)"

#: lib/backup/k9dvdauthor.cpp:485 lib/import/k9newdvd.cpp:137
msgid "An error occured while running DVDAuthor:\n"
msgstr "執行 DVDAuthor 時發生錯誤:\n"

#: lib/backup/k9dvdauthor.cpp:552
msgid "Fixing VOBUS"
msgstr "修正 VOBUS"

#: lib/backup/k9dvdbackup.cpp:152 lib/backup/k9dvdbackup.cpp:166
#: lib/backup/k9dvdbackup.cpp:518 lib/backup/k9dvdbackup.cpp:604
msgid "DVD backup cancelled"
msgstr "DVD 備份取消"

#: lib/backup/k9dvdbackup.cpp:179
msgid "unable to open VIDEO_TS.IFO"
msgstr "無法開啟 VIDEO_TS.IFO"

#: lib/backup/k9dvdbackup.cpp:201 lib/backup/k9dvdbackup.cpp:384
#: lib/backup/k9dvdbackup.cpp:449
msgid "Unable to open file "
msgstr "無法開啟檔案"

#: lib/backup/k9dvdbackup.cpp:280
msgid "Unable to open titleset %1"
msgstr "無法開啟標題組 %1"

#: lib/backup/k9dvdbackup.cpp:286 lib/backup/k9dvdbackup.cpp:576
msgid "Extracting titleset %1"
msgstr "正在抽取標題組 %1"

#: lib/backup/k9dvdbackup.cpp:456
msgid "Unable to open menu for titleset %1"
msgstr "無法開啟標題組 %1 的選單"

#: lib/backup/k9dvdbackup.cpp:482
msgid "Extracting menu for titleset %1"
msgstr "正在抽取標題組 %1 的選單"

#: lib/backup/k9dvdbackup.cpp:568
msgid "Unable to open ifo file for titleset %1"
msgstr "無法開啟標題組 %1 的 ifo 檔"

#: lib/backup/k9dvdbackup.cpp:580 lib/backup/k9dvdbackup.cpp:1701
msgid "Unable to open DVD"
msgstr "無法開啟 DVD"

#: lib/backup/k9dvdbackup.cpp:590
msgid "Unable to open vobs for titleset %1"
msgstr "無法開啟標題組 %1 的 vobs"

#: lib/backup/k9dvdbackup.cpp:1388
msgid "Updating vob %1"
msgstr "更新 vob %1"

#: lib/backup/k9dvdbackup.cpp:1405
msgid "DVD backup canceled"
msgstr "DVD 備份取消"

#: lib/backup/k9mp4enc.cpp:107 lib/backup/k9mp4enc.cpp:325
msgid "Encoding error"
msgstr "編碼錯誤"

#: lib/backup/k9mp4enc.cpp:163 lib/main/k9main.cpp:1160
msgid "Save file to disk"
msgstr "儲存檔案到磁碟"

#: lib/backup/k9mp4enc.cpp:172 lib/backup/k9mp4enc.cpp:363
#: lib/main/k9main.cpp:565 lib/main/k9main.cpp:679 lib/main/k9main.cpp:695
#: lib/main/k9mp4title.cpp:50 lib/main/k9prefdvd.cpp:36
#: lib/main/k9prefmpeg4.cpp:35
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: lib/backup/k9mp4enc.cpp:244 lib/backup/k9mp4enc.cpp:246
#: lib/import/k9newdvd.cpp:252
msgid "Encoding %1"
msgstr "正在編碼 %1"

#: lib/backup/k9mp4enc.cpp:244
msgid "pass %1"
msgstr "階段 %1"

#: lib/backup/k9mp4enc.cpp:322
msgid "MPEG-4 Encoding cancelled"
msgstr "MPEG-4 編碼取消"

#: lib/backup/k9mp4enc.cpp:322 lib/main/k9main.cpp:1146
#: lib/main/k9settings.cpp:44
msgid "MPEG-4 Encoding"
msgstr "MPEG-4 編碼"

#: lib/backup/k9mp4enc.cpp:325
msgid "Error while running mencoder :"
msgstr "執行 mencoder 時發生錯誤:"

#. i18n: file ./lib/main/k9mainwsov.ui line 76
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 173
#. i18n: file ./lib/main/k9mainwsov.ui line 76
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 173
#: lib/core/k9burndvd.cpp:175 lib/core/k9burndvd.cpp:283
#: lib/import/k9import.cpp:209 lib/main/k9main.cpp:1353
#: lib/main/k9playbackoptions.cpp:147 po/rc.cpp:250 po/rc.cpp:291
#: ui_k9mainw.h:190 rc.cpp:250 rc.cpp:291
#, no-c-format
msgid "default"
msgstr "預設"

#: lib/core/k9burndvd.cpp:185 lib/core/k9burndvd.cpp:260
msgid "Burning DVD"
msgstr "燒錄 DVD"

#: lib/core/k9burndvd.cpp:197 lib/core/k9burndvd.cpp:289
#: lib/import/k9import.cpp:181 lib/main/k9main.cpp:379
msgid "Save image to disk"
msgstr "儲存映像檔到磁碟"

#: lib/core/k9burndvd.cpp:220 lib/core/k9burndvd.cpp:307
msgid "Insert a recordable DVD"
msgstr "插入可寫入的 DVD"

#: lib/core/k9burndvd.cpp:220 lib/core/k9burndvd.cpp:230
#: lib/core/k9burndvd.cpp:235 lib/core/k9burndvd.cpp:308
#: lib/core/k9burndvd.cpp:314 lib/core/k9burndvd.cpp:319
msgid "DVD burning"
msgstr "DVD 燒錄"

#: lib/core/k9burndvd.cpp:230 lib/core/k9burndvd.cpp:314
msgid "Error burning DVD :\n"
msgstr "燒錄 DVD 發生錯誤:\n"

#: lib/core/k9burndvd.cpp:235 lib/core/k9burndvd.cpp:319
msgid "DVD Burning finished"
msgstr "DVD 燒錄完成"

#: lib/core/k9burndvd.cpp:241 lib/core/k9burndvd.cpp:325
msgid "An error occured while Burning DVD: %1"
msgstr "燒錄 DVD 時發生了一個錯誤: %1"

#: lib/core/k9burndvd.cpp:241 lib/core/k9burndvd.cpp:325
msgid "Insert an other DVD"
msgstr "插入另一片 DVD"

#: lib/core/k9burndvd.cpp:354
msgid "Current write speed :%1 x"
msgstr "目前寫入速度: %1 x"

#: lib/core/k9dvd.cpp:133
msgid "for visually impaired"
msgstr "給視覺障礙者"

#: lib/core/k9dvd.cpp:134
msgid "director's comments"
msgstr "導演講評"

#: lib/core/k9dvd.cpp:135
msgid "alternate director's comments"
msgstr "可替換的導演講評"

#: lib/core/k9dvd.cpp:139
msgid "Large"
msgstr "大"

#: lib/core/k9dvd.cpp:140
msgid "Children"
msgstr "兒童"

#: lib/core/k9dvd.cpp:141 lib/core/k9dvd.cpp:147 lib/core/k9dvd.cpp:148
#: lib/core/k9dvd.cpp:149
msgid "reserved"
msgstr "保留"

#: lib/core/k9dvd.cpp:142
msgid "Normal captions"
msgstr "正常標題"

#: lib/core/k9dvd.cpp:143
msgid "Large captions"
msgstr "大型標題"

#: lib/core/k9dvd.cpp:144
msgid "Children captions"
msgstr "兒童標題"

#: lib/core/k9dvd.cpp:146
msgid "Forced"
msgstr "強制"

#: lib/core/k9dvd.cpp:150
msgid "Director's comments"
msgstr "導演講評"

#: lib/core/k9dvd.cpp:151
msgid "Large director's comments"
msgstr "導演講評 (大)"

#: lib/core/k9dvd.cpp:152
msgid "Director's comments for children"
msgstr "給兒童的導演講評"

#: lib/core/k9dvd.cpp:202
msgid "Couldn't open %1 for title\n"
msgstr "無法開啟標題的 %1\n"

#: lib/core/k9dvd.cpp:204 lib/core/k9dvd.cpp:212 lib/core/k9dvd.cpp:220
#: lib/core/k9dvd.cpp:381 lib/main/k9main.cpp:536
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#: lib/core/k9dvd.cpp:210
msgid "Couldn't seek in %1 for title\n"
msgstr "無法在標題的 %1 內搜尋\n"

#: lib/core/k9dvd.cpp:237
msgid "Not Specified"
msgstr "未指定"

#: lib/core/k9dvd.cpp:237
msgid "Afar"
msgstr "Afar"

#: lib/core/k9dvd.cpp:237
msgid "Abkhazian"
msgstr "阿布哈西亞語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:237
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非荷蘭語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:237
msgid "Amharic"
msgstr "衣索比亞語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:238
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:238
msgid "Assamese"
msgstr "阿薩姆語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:238
msgid "Aymara"
msgstr "Aymara"

#: lib/core/k9dvd.cpp:238
msgid "Azerbaijani"
msgstr "亞塞拜然語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:238
msgid "Bashkir"
msgstr "Bashkir"

#: lib/core/k9dvd.cpp:239
msgid "Byelorussian"
msgstr "白俄羅斯語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:239
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:239
msgid "Bihari"
msgstr "印度比哈爾邦(Bihar)語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:239
msgid "Bislama"
msgstr "Bislama"

#: lib/core/k9dvd.cpp:239
msgid "Bengali; Bangla"
msgstr "孟加拉語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:240
msgid "Tibetan"
msgstr "西藏語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:240
msgid "Breton"
msgstr "Breton"

#: lib/core/k9dvd.cpp:240
msgid "Catalan"
msgstr "(西班牙)嘉泰羅尼亞語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:240
msgid "Corsican"
msgstr "Corsican"

#: lib/core/k9dvd.cpp:240
msgid "Czech"
msgstr "捷克語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:241
msgid "Welsh"
msgstr "威爾斯語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:241
msgid "Dansk"
msgstr "Dansk"

#: lib/core/k9dvd.cpp:241
msgid "Deutsch"
msgstr "德語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:241
msgid "Bhutani"
msgstr "Bhutani"

#: lib/core/k9dvd.cpp:241
msgid "Greek"
msgstr "希臘語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:241
msgid "English"
msgstr "英語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:242
msgid "Esperanto"
msgstr "世界語(Esperanto)"

#: lib/core/k9dvd.cpp:242
msgid "Espanol"
msgstr "Espanol"

#: lib/core/k9dvd.cpp:242
msgid "Estonian"
msgstr "愛沙尼亞語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:242
msgid "Basque"
msgstr "巴斯克語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:242
msgid "Persian"
msgstr "波斯語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:243
msgid "Suomi"
msgstr "Suomi"

#: lib/core/k9dvd.cpp:243
msgid "Fiji"
msgstr "斐濟語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:243
msgid "Faroese"
msgstr "法羅群語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:243
msgid "Francais"
msgstr "法語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:243
msgid "Frisian"
msgstr "弗利然語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:243
msgid "Gaelic"
msgstr "蓋爾語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:244
msgid "Scots Gaelic"
msgstr "蘇格蘭蓋爾語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:244
msgid "Galician"
msgstr "加里西亞語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:244
msgid "Guarani"
msgstr "Guarani"

#: lib/core/k9dvd.cpp:244
msgid "Gujarati"
msgstr "Gujarati"

#: lib/core/k9dvd.cpp:244
msgid "Hausa"
msgstr "豪薩語(Hausa)"

#: lib/core/k9dvd.cpp:245 lib/core/k9dvd.cpp:247
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:245
msgid "Hindi"
msgstr "北印度語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:245
msgid "Hrvatski"
msgstr "Hrvatski"

#: lib/core/k9dvd.cpp:245
msgid "Magyar"
msgstr "Magyar"

#: lib/core/k9dvd.cpp:245
msgid "Armenian"
msgstr "亞美尼亞語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:246
msgid "Interlingua"
msgstr "Interlingua"

#: lib/core/k9dvd.cpp:246
msgid "Indonesian"
msgstr "印尼語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:246
msgid "Interlingue"
msgstr "Interlingue"

#: lib/core/k9dvd.cpp:246
msgid "Inupiak"
msgstr "Inupiak"

#: lib/core/k9dvd.cpp:247
msgid "Islenska"
msgstr "Islenska"

#: lib/core/k9dvd.cpp:247
msgid "Italiano"
msgstr "義大利語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:247
msgid "Inuktitut"
msgstr "Inuktitut"

#: lib/core/k9dvd.cpp:247
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:248 lib/core/k9dvd.cpp:263
msgid "Yiddish"
msgstr "意第緒語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:248
msgid "Javanese"
msgstr "爪哇語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:248
msgid "Georgian"
msgstr "Georgian"

#: lib/core/k9dvd.cpp:248
msgid "Kazakh"
msgstr "哈薩克語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:248
msgid "Greenlandic"
msgstr "Greenlandic"

#: lib/core/k9dvd.cpp:249
msgid "Cambodian"
msgstr "柬埔寨語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:249
msgid "Kannada"
msgstr "(印度)坎那達語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:249
msgid "Korean"
msgstr "韓語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:249
msgid "Kashmiri"
msgstr "喀什米爾語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:249
msgid "Kurdish"
msgstr "庫德語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:250
msgid "Kirghiz"
msgstr "吉爾吉斯語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:250
msgid "Latin"
msgstr "拉丁語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:250
msgid "Lingala"
msgstr "Lingala"

#: lib/core/k9dvd.cpp:250
msgid "Laothian"
msgstr "Laothian"

#: lib/core/k9dvd.cpp:250
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:251
msgid "Latvian, Lettish"
msgstr "拉脫維亞語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:251
msgid "Malagasy"
msgstr "馬拉加西語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:251
msgid "Maori"
msgstr "毛利語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:251
msgid "Macedonian"
msgstr "馬其頓語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:251
msgid "Malayalam"
msgstr "馬來亞拉姆語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:252
msgid "Mongolian"
msgstr "蒙古語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:252
msgid "Moldavian"
msgstr "Moldavian"

#: lib/core/k9dvd.cpp:252
msgid "Marathi"
msgstr "馬拉地語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:252
msgid "Malay"
msgstr "馬來語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:252
msgid "Maltese"
msgstr "馬爾他語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:253
msgid "Burmese"
msgstr "緬甸語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:253
msgid "Nauru"
msgstr "諾魯語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:253
msgid "Nepali"
msgstr "尼泊爾語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:253
msgid "Nederlands"
msgstr "荷蘭語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:253
msgid "Norsk"
msgstr "挪威語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:253
msgid "Occitan"
msgstr "Occitan"

#: lib/core/k9dvd.cpp:254
msgid "Oromo"
msgstr "Oromo"

#: lib/core/k9dvd.cpp:254
msgid "Oriya"
msgstr "Oriya"

#: lib/core/k9dvd.cpp:254
msgid "Punjabi"
msgstr "旁遮普語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:254
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:254
msgid "Pashto, Pushto"
msgstr "(阿富汗)帕施圖語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:255
msgid "Portugues"
msgstr "葡萄牙語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:255
msgid "Quechua"
msgstr "(南非)蓋楚瓦語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:255
msgid "Rhaeto-Romance"
msgstr "Rhaeto-Romance"

#: lib/core/k9dvd.cpp:255
msgid "Kirundi"
msgstr "Kirundi"

#: lib/core/k9dvd.cpp:255
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:256
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:256
msgid "Kinyarwanda"
msgstr "Kinyarwanda"

#: lib/core/k9dvd.cpp:256
msgid "Sanskrit"
msgstr "梵語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:256
msgid "Sindhi"
msgstr "Sindhi"

#: lib/core/k9dvd.cpp:256
msgid "Sangho"
msgstr "Sangho"

#: lib/core/k9dvd.cpp:257
msgid "Serbo-Croatian"
msgstr "Serbo-Croatian"

#: lib/core/k9dvd.cpp:257
msgid "Sinhalese"
msgstr "錫蘭語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:257
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:257
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛維尼亞語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:257
msgid "Samoan"
msgstr "薩摩牙語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:258
msgid "Shona"
msgstr "Shona"

#: lib/core/k9dvd.cpp:258
msgid "Somali"
msgstr "索馬利語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:258
msgid "Albanian"
msgstr "阿爾巴尼亞語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:258
msgid "Serbian"
msgstr "塞爾維亞語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:258
msgid "Siswati"
msgstr "Siswati"

#: lib/core/k9dvd.cpp:259
msgid "Sesotho"
msgstr "Sesotho"

#: lib/core/k9dvd.cpp:259
msgid "Sundanese"
msgstr "Sundanese"

#: lib/core/k9dvd.cpp:259
msgid "Svenska"
msgstr "Svenska"

#: lib/core/k9dvd.cpp:259
msgid "Swahili"
msgstr "斯華西里語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:259
msgid "Tamil"
msgstr "坦米爾語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:260
msgid "Telugu"
msgstr "Telugu"

#: lib/core/k9dvd.cpp:260
msgid "Tajik"
msgstr "塔吉克語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:260
msgid "Thai"
msgstr "泰語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:260
msgid "Tigrinya"
msgstr "提格利尼亞語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:260
msgid "Turkmen"
msgstr "土庫曼語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:260
msgid "Tagalog"
msgstr "塔加拉族語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:261
msgid "Setswana"
msgstr "Setswana"

#: lib/core/k9dvd.cpp:261
msgid "Tonga"
msgstr "東加語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:261
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:261
msgid "Tsonga"
msgstr "Tsonga"

#: lib/core/k9dvd.cpp:261
msgid "Tatar"
msgstr "韃靼語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:261
msgid "Twi"
msgstr "契維語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:262
msgid "Uighur"
msgstr "維吾爾語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:262
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:262
msgid "Urdu"
msgstr "烏都語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:262
msgid "Uzbek"
msgstr "烏茲別克語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:262
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:263
msgid "Volapuk"
msgstr "沃拉普克語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:263
msgid "Wolof"
msgstr "Wolof"

#: lib/core/k9dvd.cpp:263
msgid "Xhosa"
msgstr "科薩語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:263
msgid "Yoruba"
msgstr "優魯巴語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:263
msgid "Zhuang"
msgstr "瑤族語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:264
msgid "Chinese"
msgstr "中文"

#: lib/core/k9dvd.cpp:264
msgid "Zulu"
msgstr "祖魯語"

#: lib/core/k9dvd.cpp:264 lib/core/k9dvd.cpp:265 lib/core/k9dvd.cpp:488
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: lib/core/k9dvd.cpp:355
msgid "Can't open disc %1!\n"
msgstr "無法開啟碟片 %1!\n"

#: lib/core/k9dvd.cpp:367
msgid "Can't open main ifo!\n"
msgstr "無法開啟主要 ifo!\n"

#: lib/core/k9dvd.cpp:409 lib/core/k9dvd.cpp:706
msgid "Title %1"
msgstr "標題 %1"

#: lib/core/k9dvd.cpp:757
msgid "reading title"
msgstr "讀取標題"

#: lib/core/k9dvd.cpp:874
msgid "Error opening vobs for title %1\n"
msgstr "開啟標題 %1 的 vobs 時發生錯誤\n"

#: lib/core/k9dvd.cpp:885
msgid "ERROR reading block %1\n"
msgstr "讀取區塊 %1 時發生錯誤\n"

#: lib/import/k9avidecode.cpp:31 lib/import/k9avidecode.cpp:35
msgid "Cannot open the library %1"
msgstr "無法開啟涵式庫 %1"

#: lib/import/k9avidecode.cpp:88
msgid "Couldn't open the file %1"
msgstr "無法開啟檔案 %1"

#: lib/import/k9avidecode.cpp:93
msgid "Couldn't find stream information"
msgstr "無法找到串流資訊"

#: lib/import/k9avidecode.cpp:106
msgid "The file doesn't contain any video stream"
msgstr "這個檔案並不包含任何視訊串流"

#: lib/import/k9avidecode.cpp:117
msgid "Unsupported codec"
msgstr "不支援的解碼器"

#: lib/import/k9avidecode.cpp:122
msgid "Couldn't open the codec"
msgstr "無法開啟解碼器"

#: lib/import/k9avidecode.cpp:133
msgid "Unable to allocate memory for frames"
msgstr "無法配置 frames 所需的所有記憶體"

#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 171
#: lib/import/k9import.cpp:50 lib/import/k9menuedit.cpp:298 po/rc.cpp:151
#: ui_menuEdit.h:216 rc.cpp:151
#, no-c-format
msgid "Root Menu"
msgstr "最上層選單"

#: lib/import/k9import.cpp:68 lib/main/k9main.cpp:474 lib/main/k9main.cpp:1253
msgid "ISO Image"
msgstr "ISO 映像檔"

#: lib/import/k9import.cpp:69 lib/main/k9main.cpp:1254
msgid "Folder"
msgstr "目錄"

#: lib/import/k9importfiles.cpp:86
msgid "Add Title"
msgstr ""

#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 20
#: lib/import/k9importfiles.cpp:94 po/rc.cpp:72 ui_chapterEdit.h:217 rc.cpp:72
#, no-c-format
msgid "Chapter properties"
msgstr "章節屬性"

#: lib/import/k9importfiles.cpp:105
msgid "Edit menu"
msgstr "編輯選單"

#: lib/import/k9importfiles.cpp:148
msgid "Create DVD"
msgstr "建立 DVD"

#: lib/import/k9importfiles.cpp:152 lib/main/k9settings.cpp:34
msgid "DVD Backup"
msgstr "DVD 備份"

#: lib/import/k9importfiles.cpp:190 lib/main/k9copy.cpp:333
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: lib/import/k9menuedit.cpp:254
msgid "Title %1 Menu"
msgstr "標題 %1 選單"

#: lib/import/k9menuedit.cpp:263 lib/import/k9menuedit.cpp:303
msgid "Play Menu"
msgstr "播放選單"

#: lib/import/k9menuedit.cpp:265
msgid "Play Title"
msgstr "播放標題"

#: lib/import/k9menuedit.cpp:271
msgid "Play Root Menu"
msgstr "播放最上層選單"

#: lib/import/k9menuedit.cpp:273
msgid "Play Title Menu"
msgstr "播放標題選單"

#: lib/import/k9menuedit.cpp:281 lib/import/k9menuedit.cpp:309
msgid "Play Title %1"
msgstr "播放標題 %1"

#: lib/import/k9newdvd.cpp:95
msgid "Creating root menu"
msgstr "建立最上層選單"

#: lib/import/k9newdvd.cpp:135
msgid "The dvd authoring was canceled"
msgstr "DVD 編寫 (Authoring) 已被取消"

#: lib/import/k9newdvd.cpp:163
msgid "Creating menu for title %1"
msgstr "正在建立標題 %1 的選單"

#. i18n: file ./lib/backup/mp4dlg.ui line 133
#: lib/import/k9newdvd.cpp:350 po/rc.cpp:33 ui_mp4dlg.h:219 rc.cpp:33
#, no-c-format
msgid "fps"
msgstr "fps"

#: lib/import/k9newdvd.cpp:387 lib/import/k9newtitle.cpp:66
msgid "title %1"
msgstr "標題 %1"

#. i18n: file ./lib/import/newTitle.ui line 13
#: lib/import/k9newtitle.cpp:58 po/rc.cpp:175 ui_newTitle.h:183 rc.cpp:175
#, no-c-format
msgid "Add title"
msgstr "新增標題"

#: lib/import/k9newtitle.cpp:119 lib/import/k9newtitle.cpp:141
#: lib/main/k9main.cpp:629 lib/main/k9main.cpp:646
msgid "chapter %1"
msgstr "章節 %1"

#: lib/main/k9copy.cpp:109
msgid "Shrink Factor"
msgstr "壓縮係數"

#: lib/main/k9copy.cpp:119
msgid "MPEG4 Encoding Options"
msgstr "MPEG4 編碼選項"

#. i18n: file ./lib/main/playbackoptionsw.ui line 13
#: lib/main/k9copy.cpp:140 po/rc.cpp:318 ui_playbackoptionsw.h:225 rc.cpp:318
#, no-c-format
msgid "DVD playback options"
msgstr "DVD 播放選項"

#. i18n: file ./lib/main/langselectw.ui line 13
#: lib/main/k9copy.cpp:148 po/rc.cpp:306 ui_langselectw.h:60 rc.cpp:306
#, no-c-format
msgid "Selection"
msgstr "選擇"

#. i18n: file ./lib/mplayer/mplayer.ui line 16
#: lib/main/k9copy.cpp:160 lib/main/k9settings.cpp:49
#: lib/mplayer/k9mplayer.cpp:99 po/rc.cpp:623 ui_mplayer.h:241 rc.cpp:623
#, no-c-format
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: lib/main/k9copy.cpp:224
msgid "Play title"
msgstr "播放標題"

#: lib/main/k9copy.cpp:230
msgid "Copy"
msgstr ""

#: lib/main/k9copy.cpp:236
msgid "Create MPEG-4"
msgstr "建立 MPEG-4"

#: lib/main/k9copy.cpp:245
msgid "Eject"
msgstr "退出"

#: lib/main/k9copy.cpp:253
msgid "DVD Author"
msgstr "DVD 編寫 (Author)"

#. i18n: file ./lib/main/playbackoptionsw.ui line 297
#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 19
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 397
#. i18n: file ./lib/mplayer/mplayer.ui line 25
#. i18n: file ./lib/main/playbackoptionsw.ui line 297
#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 19
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 397
#. i18n: file ./lib/mplayer/mplayer.ui line 25
#: lib/main/k9langselect.cpp:89 po/rc.cpp:336 po/rc.cpp:342 po/rc.cpp:527
#: po/rc.cpp:626 ui_mplayer.h:242 ui_playbackoptionsw.h:233
#: ui_prefAuthor.h:190 ui_prefMPEG4.h:395 rc.cpp:336 rc.cpp:342 rc.cpp:527
#: rc.cpp:626
#, no-c-format
msgid "Audio"
msgstr "音訊"

#: lib/main/k9langselect.cpp:100
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

#: lib/main/k9main.cpp:368 lib/main/k9main.cpp:1146
msgid "DVD is not opened"
msgstr "DVD 尚未開啟"

#: lib/main/k9main.cpp:368
msgid "DVD Copy"
msgstr "複製 DVD"

#: lib/main/k9main.cpp:395
msgid "Backup in progress"
msgstr "備份正在進行中"

#: lib/main/k9main.cpp:450 lib/main/k9main.cpp:586 lib/main/k9main.cpp:1197
msgid "Ready"
msgstr "就緒"

#: lib/main/k9main.cpp:533
msgid "Open DVD"
msgstr "開啟 DVD"

#: lib/main/k9main.cpp:559
msgid "Titleset %1"
msgstr "標題組 %1"

#: lib/main/k9main.cpp:621
msgid "chapters"
msgstr "章節"

#: lib/main/k9main.cpp:633 lib/main/k9main.cpp:649 lib/main/k9main.cpp:713
#: lib/main/k9main.cpp:734
msgid "%1 MB"
msgstr "%1 MB"

#: lib/main/k9main.cpp:691
msgid "video %1 "
msgstr "視訊 %1 "

#: lib/main/k9main.cpp:702
msgid "audio %1 "
msgstr "音訊 %1 "

#: lib/main/k9main.cpp:725
msgid "subpicture %1 "
msgstr "字幕 %1 "

#: lib/main/k9main.cpp:1154
msgid "Transcoding title : %1"
msgstr "正在轉碼的標題 : %1"

#: lib/main/k9main.cpp:1373
msgid "Open ISO Image"
msgstr "開啟 ISO 映像檔"

#: lib/main/k9main.cpp:1384
msgid "Open DVD folder"
msgstr "開啟 DVD 資料夾"

#. i18n: file ./lib/main/mencoderCmdGen.ui line 13
#: lib/main/k9mencodercmdgen.cpp:63 po/rc.cpp:312 ui_mencoderCmdGen.h:106
#: rc.cpp:312
#, no-c-format
msgid "MEncoder options"
msgstr "MEncoder 選項"

#: lib/main/k9mencodercmdgen.cpp:78
msgid "Audio Codec"
msgstr "音訊編碼器(Codec)"

#: lib/main/k9mencodercmdgen.cpp:94
msgid "Video Codec"
msgstr "視訊編碼器(Codec)"

#: lib/main/k9mencodercmdgen.cpp:113
msgid "Filters"
msgstr "過濾器"

#: lib/main/k9mp4title.cpp:37 lib/main/k9mp4title.cpp:110
#: lib/main/k9titlefactor.cpp:100
msgid "Select a Title in the treeview..."
msgstr "在樹狀列表中選取一個標題..."

#: lib/main/k9playbackoptions.cpp:149
msgid "none"
msgstr "無"

#: lib/main/k9prefmencoder.cpp:110 lib/main/k9prefmencoder.cpp:114
#: lib/main/k9prefmencoder.cpp:125 lib/main/k9prefmencoder.cpp:127
msgid "new profile"
msgstr "新建個人設定"

#: lib/main/k9settings.cpp:28
msgid "Devices"
msgstr "裝置"

#: lib/main/k9settings.cpp:29
msgid "Devices not detected by k9copy"
msgstr "k9copy 沒有偵測到的裝置"

#: lib/main/k9settings.cpp:33
msgid "DVD"
msgstr "DVD"

#: lib/main/k9settings.cpp:38
msgid "MEncoder"
msgstr "MEncoder"

#: lib/main/k9settings.cpp:39
msgid "MPEG-4 Codecs"
msgstr "MPEG-4 編碼器"

#: lib/main/k9settings.cpp:43
msgid "MPEG-4"
msgstr "MPEG-4"

#: lib/main/k9settings.cpp:50
msgid "Title preview"
msgstr "預覽標題"

#: lib/main/k9titlefactor.cpp:111
msgid "Shrink Factor for %1"
msgstr "%1 的壓縮係數"

#: main.cpp:31
msgid "A KDE 4 Application"
msgstr ""

#: main.cpp:37
msgid "k9copy"
msgstr "k9copy"

#: main.cpp:38
msgid "(C) 2007 Jean-Michel"
msgstr ""

#: main.cpp:39
msgid "Jean-Michel"
msgstr ""

#: main.cpp:40
msgid "_: NAME OF TRANSLATORS\\nYour names"
msgstr "洪任諭 (PCMan)"

#: main.cpp:41
msgid "_: EMAIL OF TRANSLATORS\\nYour emails"
msgstr "pcman.tw@gmail.com"

#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 49
#: main.cpp:45 po/rc.cpp:270 ui_k9mainw.h:181 rc.cpp:270
#, no-c-format
msgid "input device"
msgstr "輸入裝置"

#: main.cpp:46
msgid "output device"
msgstr "輸出裝置"

#: main.cpp:47
msgid "title to play"
msgstr "要播放的標題"

#: main.cpp:48
msgid "play title to stdout"
msgstr "播放標題到標準輸出 (stdout)"

#: main.cpp:49
msgid "start sector"
msgstr "開始區段"

#: main.cpp:50
msgid "end sector"
msgstr "結束區段"

#: main.cpp:51
msgid "list of audio streams"
msgstr "音訊串流列表"

#: main.cpp:52
msgid "list of spu streams"
msgstr "spu 串流列表"

#: main.cpp:53
msgid "shrink factor"
msgstr "壓縮係數"

#: main.cpp:54
msgid "shrink factor forced"
msgstr "強制壓縮係數"

#: main.cpp:55
msgid "size of the cell to be copied"
msgstr "要複製的 cell 大小"

#: main.cpp:56
msgid "total size of selected titles"
msgstr "所有選取標題的大小總和"

#: main.cpp:57
msgid "size of the chapters being copied"
msgstr "複製中章節的大小"

#: main.cpp:58
msgid "selected chapters"
msgstr "選取的章節"

#: main.cpp:59
msgid "new dvd size"
msgstr "新 DVD 大小"

#: main.cpp:60
msgid "selected chapter"
msgstr "選取的章節"

#: main.cpp:61
msgid "cell number in selected chapter"
msgstr "選取的章節內的 cell 數量"

#: main.cpp:62
msgid "status file name"
msgstr "狀態檔名"

#: main.cpp:63
msgid "initialize status file"
msgstr "初始化狀態檔"

#: main.cpp:64
msgid "continue playing from last sector"
msgstr "從上一個區段繼續播放"

#: main.cpp:65
msgid "don't save status at end"
msgstr "結束時不紀錄狀態"

#: main.cpp:66
msgid "save cell in a temporary file before encoding"
msgstr "編碼前先將 cell 存到暫存檔案"

#. i18n: file ./k9copyui.rc line 4
#: po/rc.cpp:3 rc.cpp:3
msgid "&File"
msgstr ""

#. i18n: file ./k9copyui.rc line 10
#: po/rc.cpp:6 rc.cpp:6
#, no-c-format
msgid "A&ctions"
msgstr "動作 (&A)"

#. i18n: file ./k9copyui.rc line 24
#: po/rc.cpp:9 rc.cpp:9
#, no-c-format
msgid "Actions ToolBar"
msgstr "動作工具列"

#. i18n: file ./lib/backup/backupdlg.ui line 80
#: po/rc.cpp:15 ui_backupdlg.h:240 rc.cpp:15
#, no-c-format
msgid "<p align=\"left\"><b>DVD Backup</b></p>"
msgstr "<p align=\"left\"><b>DVD 備份</b></p>"

#. i18n: file ./lib/backup/backupdlg.ui line 106
#: po/rc.cpp:18 ui_backupdlg.h:241 rc.cpp:18
#, no-c-format
msgid "Current step"
msgstr " 目前步驟"

#. i18n: file ./lib/backup/backupdlg.ui line 147
#. i18n: file ./lib/backup/mp4dlg.ui line 146
#. i18n: file ./lib/core/progress.ui line 221
#. i18n: file ./lib/backup/backupdlg.ui line 147
#. i18n: file ./lib/backup/mp4dlg.ui line 146
#. i18n: file ./lib/core/progress.ui line 221
#: po/rc.cpp:21 po/rc.cpp:36 po/rc.cpp:69 ui_backupdlg.h:242 ui_mp4dlg.h:220
#: ui_progress.h:171 rc.cpp:21 rc.cpp:36 rc.cpp:69
#, no-c-format
msgid "Elapsed Time"
msgstr "經過時間"

#. i18n: file ./lib/backup/backupdlg.ui line 166
#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 118
#. i18n: file ./lib/import/import.ui line 97
#. i18n: file ./lib/import/newTitle.ui line 197
#. i18n: file ./lib/backup/backupdlg.ui line 166
#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 118
#. i18n: file ./lib/import/import.ui line 97
#. i18n: file ./lib/import/newTitle.ui line 197
#: po/rc.cpp:24 po/rc.cpp:75 po/rc.cpp:130 po/rc.cpp:193 ui_backupdlg.h:243
#: ui_chapterEdit.h:218 ui_import.h:136 ui_newTitle.h:191 rc.cpp:24 rc.cpp:75
#: rc.cpp:130 rc.cpp:193
#, no-c-format
msgid "--:--:--"
msgstr "--:--:--"

#. i18n: file ./lib/backup/mp4dlg.ui line 16
#: po/rc.cpp:27 ui_mp4dlg.h:213 rc.cpp:27
#, no-c-format
msgid "transcoding"
msgstr "轉碼"

#. i18n: file ./lib/backup/mp4dlg.ui line 37
#: po/rc.cpp:30 ui_mp4dlg.h:214 rc.cpp:30
#, no-c-format
msgid "Encoding"
msgstr "編碼"

#. i18n: file ./lib/backup/mp4dlg.ui line 159
#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 68
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 341
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 448
#. i18n: file ./lib/backup/mp4dlg.ui line 159
#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 68
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 341
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 448
#: po/rc.cpp:39 po/rc.cpp:363 po/rc.cpp:521 po/rc.cpp:548 ui_mp4dlg.h:221
#: ui_prefAuthor.h:203 ui_prefMPEG4.h:380 ui_prefMPEG4.h:392 rc.cpp:39
#: rc.cpp:363 rc.cpp:521 rc.cpp:548
#, no-c-format
msgid "Bitrate"
msgstr "位元率(Bitrate)"

#. i18n: file ./lib/backup/mp4dlg.ui line 172
#. i18n: file ./lib/main/k9mainwsov.ui line 243
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 218
#. i18n: file ./lib/backup/mp4dlg.ui line 172
#. i18n: file ./lib/main/k9mainwsov.ui line 243
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 218
#: po/rc.cpp:42 po/rc.cpp:262 po/rc.cpp:300 ui_k9mainw.h:194 ui_mp4dlg.h:222
#: rc.cpp:42 rc.cpp:262 rc.cpp:300
#, no-c-format
msgid "Size"
msgstr "大小"

#. i18n: file ./lib/core/dvdprogress.ui line 35
#: po/rc.cpp:45 ui_dvdprogress.h:114 rc.cpp:45
#, no-c-format
msgid "DVD Analyze"
msgstr "分析 DVD"

#. i18n: file ./lib/core/processList.ui line 16
#. i18n: file ./lib/import/processList.ui line 13
#. i18n: file ./lib/core/processList.ui line 16
#. i18n: file ./lib/import/processList.ui line 13
#: po/rc.cpp:48 po/rc.cpp:196 ui_processList.h:73 rc.cpp:48 rc.cpp:196
#, no-c-format
msgid "Process List"
msgstr "處理列表"

#. i18n: file ./lib/core/processList.ui line 25
#. i18n: file ./lib/import/processList.ui line 25
#. i18n: file ./lib/core/processList.ui line 25
#. i18n: file ./lib/import/processList.ui line 25
#: po/rc.cpp:51 po/rc.cpp:202 ui_processList.h:75 rc.cpp:51 rc.cpp:202
#, no-c-format
msgid "Processes"
msgstr "處理"

#. i18n: file ./lib/core/processList.ui line 36
#. i18n: file ./lib/import/processList.ui line 30
#. i18n: file ./lib/core/processList.ui line 36
#. i18n: file ./lib/import/processList.ui line 30
#: po/rc.cpp:54 po/rc.cpp:205 ui_processList.h:76 rc.cpp:54 rc.cpp:205
#, no-c-format
msgid "Elapsed"
msgstr "經過時間"

#. i18n: file ./lib/core/processList.ui line 47
#. i18n: file ./lib/import/import.ui line 58
#. i18n: file ./lib/import/processList.ui line 35
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 80
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 90
#. i18n: file ./lib/core/processList.ui line 47
#. i18n: file ./lib/import/import.ui line 58
#. i18n: file ./lib/import/processList.ui line 35
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 80
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 90
#: po/rc.cpp:57 po/rc.cpp:121 po/rc.cpp:208 po/rc.cpp:276 po/rc.cpp:282
#: ui_import.h:130 ui_k9mainw.h:183 ui_k9mainw.h:185 ui_processList.h:77
#: rc.cpp:57 rc.cpp:121 rc.cpp:208 rc.cpp:276 rc.cpp:282
#, no-c-format
msgid "..."
msgstr "..."

#. i18n: file ./lib/core/processList.ui line 73
#. i18n: file ./lib/import/processList.ui line 49
#. i18n: file ./lib/core/processList.ui line 73
#. i18n: file ./lib/import/processList.ui line 49
#: po/rc.cpp:60 po/rc.cpp:211 ui_processList.h:78 rc.cpp:60 rc.cpp:211
#, no-c-format
msgid "&Cancel"
msgstr ""

#. i18n: file ./lib/core/processList.ui line 76
#. i18n: file ./lib/import/processList.ui line 52
#. i18n: file ./lib/core/processList.ui line 76
#. i18n: file ./lib/import/processList.ui line 52
#: po/rc.cpp:63 po/rc.cpp:214 ui_processList.h:79 rc.cpp:63 rc.cpp:214
#, no-c-format
msgid "Alt+C"
msgstr "Alt+C"

#. i18n: file ./lib/core/progress.ui line 31
#: po/rc.cpp:66 ui_progress.h:169 rc.cpp:66
msgid "k9Copy"
msgstr ""

#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 130
#: po/rc.cpp:78 ui_chapterEdit.h:219 rc.cpp:78
#, no-c-format
msgid "video"
msgstr "視訊"

#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 153
#: po/rc.cpp:81 ui_chapterEdit.h:220 rc.cpp:81
#, no-c-format
msgid ""
"*.avi\n"
"*.mpeg"
msgstr ""
"*.avi\n"
"*.mpeg"

#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 160
#: po/rc.cpp:85 ui_chapterEdit.h:222 rc.cpp:85
#, no-c-format
msgid "start"
msgstr "開始"

#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 176
#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 251
#. i18n: file ./lib/import/newTitle.ui line 56
#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 176
#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 251
#. i18n: file ./lib/import/newTitle.ui line 56
#: po/rc.cpp:88 po/rc.cpp:100 po/rc.cpp:178 ui_chapterEdit.h:223
#: ui_chapterEdit.h:227 ui_newTitle.h:185 rc.cpp:88 rc.cpp:100 rc.cpp:178
#, no-c-format
msgid "HH:mm:ss"
msgstr ""

#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 189
#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 264
#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 189
#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 264
#: po/rc.cpp:91 po/rc.cpp:103 ui_chapterEdit.h:224 ui_chapterEdit.h:228
#: rc.cpp:91 rc.cpp:103
#, no-c-format
msgid "set Current Frame"
msgstr "設定目前 Frame"

#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 212
#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 271
#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 212
#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 271
#: po/rc.cpp:94 po/rc.cpp:106 ui_chapterEdit.h:225 ui_chapterEdit.h:229
#: rc.cpp:94 rc.cpp:106
#, no-c-format
msgid "break continuity"
msgstr "破壞連續性"

#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 235
#: po/rc.cpp:97 ui_chapterEdit.h:226 rc.cpp:97
#, no-c-format
msgid "end"
msgstr "結束"

#. i18n: file ./lib/import/chapterEdit.ui line 300
#: po/rc.cpp:109 ui_chapterEdit.h:230 rc.cpp:109
#, no-c-format
msgid "set Title button"
msgstr "設定標題按鈕"

#. i18n: file ./lib/import/import.ui line 13
#: po/rc.cpp:112 ui_import.h:127 rc.cpp:112
#, no-c-format
msgid "import"
msgstr "匯入"

#. i18n: file ./lib/import/import.ui line 25
#. i18n: file ./lib/main/configDlg.ui line 113
#. i18n: file ./lib/import/import.ui line 25
#. i18n: file ./lib/main/configDlg.ui line 113
#: po/rc.cpp:115 po/rc.cpp:229 ui_configDlg.h:128 ui_import.h:128 rc.cpp:115
#: rc.cpp:229
#, no-c-format
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#. i18n: file ./lib/import/import.ui line 53
#: po/rc.cpp:118 ui_import.h:129 rc.cpp:118
#, no-c-format
msgid "Video files"
msgstr "視訊檔案"

#. i18n: file ./lib/import/import.ui line 78
#: po/rc.cpp:124 ui_import.h:133 rc.cpp:124
#, no-c-format
msgid "PAL"
msgstr "PAL"

#. i18n: file ./lib/import/import.ui line 83
#: po/rc.cpp:127 ui_import.h:134 rc.cpp:127
#, no-c-format
msgid "NTSC"
msgstr "NTSC"

#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 13
#: po/rc.cpp:133 ui_menuEdit.h:204 rc.cpp:133
#, no-c-format
msgid "Edit Menu"
msgstr "編輯選單"

#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 37
#: po/rc.cpp:136 ui_menuEdit.h:205 rc.cpp:136
#, no-c-format
msgid "Text"
msgstr "文字"

#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 53
#: po/rc.cpp:139 ui_menuEdit.h:206 rc.cpp:139
#, no-c-format
msgid "Background picture"
msgstr "背景圖片"

#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 85
#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 175
#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 85
#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 175
#: po/rc.cpp:142 po/rc.cpp:375 ui_menuEdit.h:208 ui_prefAuthor.h:207
#: rc.cpp:142 rc.cpp:375
msgid "Font"
msgstr ""

#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 99
#: po/rc.cpp:145 ui_menuEdit.h:211 rc.cpp:145
msgid "Bottom"
msgstr ""

#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 104
#: po/rc.cpp:148 ui_menuEdit.h:212 rc.cpp:148
#, no-c-format
msgid "Right"
msgstr ""

#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 181
#: po/rc.cpp:154 ui_menuEdit.h:217 rc.cpp:154
#, no-c-format
msgid "At start"
msgstr "在開始處"

#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 192
#: po/rc.cpp:157 ui_menuEdit.h:220 rc.cpp:157
#, no-c-format
msgid "Play menu"
msgstr "播放選單"

#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 197
#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 226
#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 197
#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 226
#: po/rc.cpp:160 po/rc.cpp:172 ui_menuEdit.h:221 ui_menuEdit.h:228 rc.cpp:160
#: rc.cpp:172
#, no-c-format
msgid "Play title 1"
msgstr "播放標題 1"

#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 205
#: po/rc.cpp:163 ui_menuEdit.h:223 rc.cpp:163
#, no-c-format
msgid "At End"
msgstr "在結尾處"

#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 216
#: po/rc.cpp:166 ui_menuEdit.h:226 rc.cpp:166
#, no-c-format
msgid "Play root menu"
msgstr "播放最上層選單"

#. i18n: file ./lib/import/menuEdit.ui line 221
#: po/rc.cpp:169 ui_menuEdit.h:227 rc.cpp:169
#, no-c-format
msgid "Play title menu"
msgstr "播放標題選單"

#. i18n: file ./lib/import/newTitle.ui line 63
#: po/rc.cpp:181 ui_newTitle.h:186 rc.cpp:181
#, no-c-format
msgid "number of chapters"
msgstr "章節數量"

#. i18n: file ./lib/import/newTitle.ui line 73
#: po/rc.cpp:184 ui_newTitle.h:187 rc.cpp:184
#, no-c-format
msgid "chapter length"
msgstr "章節長度"

#. i18n: file ./lib/import/newTitle.ui line 140
#. i18n: file ./lib/main/configDlg.ui line 129
#. i18n: file ./lib/import/newTitle.ui line 140
#. i18n: file ./lib/main/configDlg.ui line 129
#: po/rc.cpp:187 po/rc.cpp:232 ui_configDlg.h:130 ui_newTitle.h:188 rc.cpp:187
#: rc.cpp:232
#, no-c-format
msgid "Add"
msgstr ""

#. i18n: file ./lib/import/newTitle.ui line 174
#: po/rc.cpp:190 ui_newTitle.h:190 rc.cpp:190
#, no-c-format
msgid "Video file"
msgstr "視訊檔案"

#. i18n: file ./lib/import/processList.ui line 20
#: po/rc.cpp:199 ui_processList.h:74 rc.cpp:199
msgid "Progression"
msgstr ""

#. i18n: file ./lib/main/configDlg.ui line 98
#: po/rc.cpp:220 ui_configDlg.h:116 rc.cpp:220
#, no-c-format
msgid "device"
msgstr "裝置"

#. i18n: file ./lib/main/configDlg.ui line 103
#. i18n: file ./lib/main/prefMencoder.ui line 108
#. i18n: file ./lib/main/prefMencoder.ui line 360
#. i18n: file ./lib/main/configDlg.ui line 103
#. i18n: file ./lib/main/prefMencoder.ui line 108
#. i18n: file ./lib/main/prefMencoder.ui line 360
#: po/rc.cpp:223 po/rc.cpp:443 po/rc.cpp:461 ui_configDlg.h:120
#: ui_prefMencoder.h:419 ui_prefMencoder.h:429 rc.cpp:223 rc.cpp:443
#: rc.cpp:461
#, no-c-format
msgid "label"
msgstr "標籤"

#. i18n: file ./lib/main/configDlg.ui line 108
#: po/rc.cpp:226 ui_configDlg.h:124 rc.cpp:226
#, no-c-format
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#. i18n: file ./lib/main/configDlg.ui line 148
#: po/rc.cpp:235 ui_configDlg.h:132 rc.cpp:235
#, no-c-format
msgid "Remove"
msgstr ""

#. i18n: file ./lib/main/k9mainwsov.ui line 16
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 25
#. i18n: file ./lib/main/k9mainwsov.ui line 16
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 25
#: po/rc.cpp:238 po/rc.cpp:267 ui_k9mainw.h:180 rc.cpp:238 rc.cpp:267
#, no-c-format
msgid "MainDlg"
msgstr "MainDlg"

#. i18n: file ./lib/main/k9mainwsov.ui line 38
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 121
#. i18n: file ./lib/main/k9mainwsov.ui line 38
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 121
#: po/rc.cpp:241 po/rc.cpp:285 ui_k9mainw.h:186 rc.cpp:241 rc.cpp:285
#, no-c-format
msgid "Output device "
msgstr "輸出裝置"

#. i18n: file ./lib/main/k9mainwsov.ui line 54
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 153
#. i18n: file ./lib/main/k9mainwsov.ui line 54
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 153
#: po/rc.cpp:244 po/rc.cpp:288 ui_k9mainw.h:187 rc.cpp:244 rc.cpp:288
#, no-c-format
msgid "@"
msgstr "@"

#. i18n: file ./lib/main/k9mainwsov.ui line 70
#: po/rc.cpp:247 rc.cpp:247
#, no-c-format
msgid "Input device "
msgstr "輸入裝置"

#. i18n: file ./lib/main/k9mainwsov.ui line 145
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 187
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 266
#. i18n: file ./lib/main/k9mainwsov.ui line 145
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 187
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 266
#: po/rc.cpp:253 po/rc.cpp:294 po/rc.cpp:509 ui_k9mainw.h:192
#: ui_prefMPEG4.h:375 rc.cpp:253 rc.cpp:294 rc.cpp:509
#, no-c-format
msgid "X"
msgstr "X"

#. i18n: file ./lib/main/k9mainwsov.ui line 165
#: po/rc.cpp:256 rc.cpp:256
#, no-c-format
msgid "D&VD"
msgstr "D&VD"

#. i18n: file ./lib/main/k9mainwsov.ui line 232
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 213
#. i18n: file ./lib/main/k9mainwsov.ui line 232
#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 213
#: po/rc.cpp:259 po/rc.cpp:297 ui_k9mainw.h:193 rc.cpp:259 rc.cpp:297
#, no-c-format
msgid "Title"
msgstr "標題"

#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 77
#: po/rc.cpp:273 ui_k9mainw.h:182 rc.cpp:273
#, no-c-format
msgid "Open a folder"
msgstr "開啟一個資料夾"

#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 87
#: po/rc.cpp:279 ui_k9mainw.h:184 rc.cpp:279
#, no-c-format
msgid "Open an iso image"
msgstr "開啟一個iso映像檔"

#. i18n: file ./lib/main/k9mainw.ui line 223
#: po/rc.cpp:303 ui_k9mainw.h:195 rc.cpp:303
#, no-c-format
msgid "Content"
msgstr "內容"

#. i18n: file ./lib/main/langselectw.ui line 47
#: po/rc.cpp:309 ui_langselectw.h:61 rc.cpp:309
#, no-c-format
msgid "Languages"
msgstr "語言"

#. i18n: file ./lib/main/mencoderCmdGen.ui line 23
#: po/rc.cpp:315 ui_mencoderCmdGen.h:107 rc.cpp:315
#, no-c-format
msgid "1"
msgstr ""

#. i18n: file ./lib/main/playbackoptionsw.ui line 34
#: po/rc.cpp:321 ui_playbackoptionsw.h:226 rc.cpp:321
#, no-c-format
msgid "&Keep original menus"
msgstr "保留原有 DVD 選單 (&K)"

#. i18n: file ./lib/main/playbackoptionsw.ui line 37
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 171
#. i18n: file ./lib/main/playbackoptionsw.ui line 37
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 171
#: po/rc.cpp:324 po/rc.cpp:506 ui_playbackoptionsw.h:227 ui_prefMPEG4.h:373
#: rc.cpp:324 rc.cpp:506
#, no-c-format
msgid "Alt+K"
msgstr "Alt+K"

#. i18n: file ./lib/main/playbackoptionsw.ui line 184
#: po/rc.cpp:327 ui_playbackoptionsw.h:230 rc.cpp:327
#, no-c-format
msgid "Selected Titles"
msgstr "選取的標題"

#. i18n: file ./lib/main/playbackoptionsw.ui line 245
#: po/rc.cpp:330 ui_playbackoptionsw.h:231 rc.cpp:330
#, no-c-format
msgid "Default language"
msgstr "預設語言"

#. i18n: file ./lib/main/playbackoptionsw.ui line 271
#: po/rc.cpp:333 ui_playbackoptionsw.h:232 rc.cpp:333
#, no-c-format
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 13
#: po/rc.cpp:339 ui_prefAuthor.h:189 rc.cpp:339
#, no-c-format
msgid "Authoring options"
msgstr "編寫 (Authoring) 選項"

#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 26
#: po/rc.cpp:345 ui_prefAuthor.h:193 rc.cpp:345
#, no-c-format
msgid "AC3"
msgstr "AC3"

#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 31
#: po/rc.cpp:348 ui_prefAuthor.h:194 rc.cpp:348
#, no-c-format
msgid "MP2"
msgstr "MP2"

#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 40
#: po/rc.cpp:351 ui_prefAuthor.h:198 rc.cpp:351
#, no-c-format
msgid "128"
msgstr "128"

#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 45
#: po/rc.cpp:354 ui_prefAuthor.h:199 rc.cpp:354
#, no-c-format
msgid "192"
msgstr "192"

#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 50
#: po/rc.cpp:357 ui_prefAuthor.h:200 rc.cpp:357
#, no-c-format
msgid "320"
msgstr "320"

#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 58
#: po/rc.cpp:360 ui_prefAuthor.h:202 rc.cpp:360
#, no-c-format
msgid "Format"
msgstr "格式"

#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 113
#: po/rc.cpp:366 ui_prefAuthor.h:204 rc.cpp:366
#, no-c-format
msgid "Buttons"
msgstr "按鈕"

#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 119
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 111
#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 119
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 111
#: po/rc.cpp:369 po/rc.cpp:494 ui_prefAuthor.h:205 ui_prefMPEG4.h:368
#: rc.cpp:369 rc.cpp:494
msgid "Width"
msgstr ""

#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 145
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 121
#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 145
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 121
#: po/rc.cpp:372 po/rc.cpp:497 ui_prefAuthor.h:206 ui_prefMPEG4.h:369
#: rc.cpp:372 rc.cpp:497
#, no-c-format
msgid "Height"
msgstr ""

#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 182
#: po/rc.cpp:378 ui_prefAuthor.h:208 rc.cpp:378
#, no-c-format
msgid "Hilite color"
msgstr "高亮度色彩"

#. i18n: file ./lib/main/prefAuthor.ui line 199
#: po/rc.cpp:381 ui_prefAuthor.h:210 rc.cpp:381
#, no-c-format
msgid "Text color"
msgstr "文字色彩"

#. i18n: file ./lib/main/prefDVD.ui line 13
#: po/rc.cpp:384 ui_prefDVD.h:138 rc.cpp:384
#, no-c-format
msgid "prefDVD"
msgstr "prefDVD"

#. i18n: file ./lib/main/prefDVD.ui line 25
#: po/rc.cpp:387 ui_prefDVD.h:139 rc.cpp:387
#, no-c-format
msgid "Output directory"
msgstr "輸出目錄"

#. i18n: file ./lib/main/prefDVD.ui line 45
#: po/rc.cpp:390 ui_prefDVD.h:140 rc.cpp:390
#, no-c-format
msgid "Burn with k3b"
msgstr "使用 k3b 燒錄"

#. i18n: file ./lib/main/prefDVD.ui line 48
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 344
#. i18n: file ./lib/main/prefDVD.ui line 48
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 344
#: po/rc.cpp:393 po/rc.cpp:524 ui_prefDVD.h:141 ui_prefMPEG4.h:381 rc.cpp:393
#: rc.cpp:524
#, no-c-format
msgid "Alt+B"
msgstr "Alt+B"

#. i18n: file ./lib/main/prefDVD.ui line 61
#: po/rc.cpp:396 ui_prefDVD.h:142 rc.cpp:396
#, no-c-format
msgid "Auto burn"
msgstr "自動燒錄"

#. i18n: file ./lib/main/prefDVD.ui line 64
#: po/rc.cpp:399 ui_prefDVD.h:143 rc.cpp:399
#, no-c-format
msgid "Alt+T"
msgstr "Alt+T"

#. i18n: file ./lib/main/prefDVD.ui line 71
#: po/rc.cpp:402 ui_prefDVD.h:144 rc.cpp:402
#, no-c-format
msgid "DVD size"
msgstr "DVD 大小"

#. i18n: file ./lib/main/prefDVD.ui line 106
#: po/rc.cpp:405 ui_prefDVD.h:145 rc.cpp:405
#, no-c-format
msgid "Quick scan"
msgstr "快速掃描"

#. i18n: file ./lib/main/prefDVD.ui line 109
#: po/rc.cpp:408 ui_prefDVD.h:146 rc.cpp:408
#, no-c-format
msgid "Alt+Q"
msgstr "Alt+Q"

#. i18n: file ./lib/main/prefDVD.ui line 132
#: po/rc.cpp:411 ui_prefDVD.h:147 rc.cpp:411
#, no-c-format
msgid "use dvdAuthor for copy without menus"
msgstr "使用 dvdAuthor 做不包含選單的複製"

#. i18n: file ./lib/main/prefDVD.ui line 135
#: po/rc.cpp:414 ui_prefDVD.h:148 rc.cpp:414
#, no-c-format
msgid "Alt+D"
msgstr "Alt+D"

#. i18n: file ./lib/main/prefDVD.ui line 142
#: po/rc.cpp:417 ui_prefDVD.h:149 rc.cpp:417
#, no-c-format
msgid "Clear output directory on exit"
msgstr "結束時清除輸出目錄"

#. i18n: file ./lib/main/prefDVD.ui line 145
#: po/rc.cpp:420 ui_prefDVD.h:150 rc.cpp:420
#, no-c-format
msgid "Alt+Y"
msgstr "Alt+Y"

#. i18n: file ./lib/main/prefMencoder.ui line 13
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 13
#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 13
#. i18n: file ./lib/main/prefMencoder.ui line 13
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 13
#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 13
#: po/rc.cpp:423 po/rc.cpp:470 po/rc.cpp:557 ui_prefMencoder.h:407
#: ui_prefMPEG4.h:357 ui_prefpreview.h:206 rc.cpp:423 rc.cpp:470 rc.cpp:557
#, no-c-format
msgid "Form1"
msgstr "Form1"

#. i18n: file ./lib/main/prefMencoder.ui line 37
#: po/rc.cpp:426 ui_prefMencoder.h:408 rc.cpp:426
#, no-c-format
msgid ""
"$PASS\n"
"$WIDTH\n"
"$HEIGHT\n"
"$VIDBR\n"
"$AUDBR"
msgstr ""
"$PASS\n"
"$WIDTH\n"
"$HEIGHT\n"
"$VIDBR\n"
"$AUDBR"

#. i18n: file ./lib/main/prefMencoder.ui line 57
#: po/rc.cpp:433 ui_prefMencoder.h:413 rc.cpp:433
#, no-c-format
msgid ""
"pass number\n"
"video width\n"
"video height\n"
"video bitrate\n"
"audio bitrate"
msgstr ""
"階段數(pass number)\n"
"視訊寬度\n"
"視訊高度\n"
"視訊位元率(bitrate)\n"
"音訊位元率(bitrate)"

#. i18n: file ./lib/main/prefMencoder.ui line 70
#: po/rc.cpp:440 ui_prefMencoder.h:428 rc.cpp:440
#, no-c-format
msgid "Video codecs"
msgstr "視訊編碼器"

#. i18n: file ./lib/main/prefMencoder.ui line 121
#: po/rc.cpp:446 ui_prefMencoder.h:420 rc.cpp:446
#, no-c-format
msgid "fourcc"
msgstr "fourcc"

#. i18n: file ./lib/main/prefMencoder.ui line 131
#: po/rc.cpp:449 ui_prefMencoder.h:421 rc.cpp:449
#, no-c-format
msgid "first pass"
msgstr "第一階段"

#. i18n: file ./lib/main/prefMencoder.ui line 233
#: po/rc.cpp:452 ui_prefMencoder.h:424 rc.cpp:452
#, no-c-format
msgid "one pass"
msgstr "一階段"

#. i18n: file ./lib/main/prefMencoder.ui line 301
#: po/rc.cpp:455 ui_prefMencoder.h:427 rc.cpp:455
#, no-c-format
msgid "second pass"
msgstr "第二階段"

#. i18n: file ./lib/main/prefMencoder.ui line 322
#: po/rc.cpp:458 ui_prefMencoder.h:432 rc.cpp:458
#, no-c-format
msgid "Audio codecs"
msgstr "音訊編碼器"

#. i18n: file ./lib/main/prefMencoder.ui line 427
#: po/rc.cpp:464 ui_prefMencoder.h:431 rc.cpp:464
#, no-c-format
msgid "options"
msgstr "選項"

#. i18n: file ./lib/main/prefMencoder.ui line 453
#: po/rc.cpp:467 ui_prefMencoder.h:433 rc.cpp:467
#, no-c-format
msgid "Available variables"
msgstr "可用的變數"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 57
#: po/rc.cpp:473 ui_prefMPEG4.h:382 rc.cpp:473
#, no-c-format
msgid "Video"
msgstr "視訊"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 63
#: po/rc.cpp:476 ui_prefMPEG4.h:359 rc.cpp:476
#, no-c-format
msgid "2 pass"
msgstr "2 階段"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 66
#: po/rc.cpp:479 ui_prefMPEG4.h:360 rc.cpp:479
#, no-c-format
msgid "Alt+2"
msgstr "Alt+2"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 73
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 403
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 73
#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 403
#: po/rc.cpp:482 po/rc.cpp:530 ui_prefMPEG4.h:361 ui_prefMPEG4.h:383
#: rc.cpp:482 rc.cpp:530
#, no-c-format
msgid "Codec"
msgstr "編碼器(Codec)"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 93
#: po/rc.cpp:485 ui_prefMPEG4.h:364 rc.cpp:485
#, no-c-format
msgid "XviD"
msgstr "XviD"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 98
#: po/rc.cpp:488 ui_prefMPEG4.h:365 rc.cpp:488
#, no-c-format
msgid "lavc MPEG4"
msgstr "lavc MPEG4"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 103
#: po/rc.cpp:491 ui_prefMPEG4.h:366 rc.cpp:491
#, no-c-format
msgid "x264"
msgstr "x264"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 152
#: po/rc.cpp:500 ui_prefMPEG4.h:371 rc.cpp:500
#, no-c-format
msgid "640"
msgstr "640"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 168
#: po/rc.cpp:503 ui_prefMPEG4.h:372 rc.cpp:503
#, no-c-format
msgid "&keep aspect ratio"
msgstr "保持長寬比例 (&K)"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 297
#: po/rc.cpp:512 ui_prefMPEG4.h:377 rc.cpp:512
#, no-c-format
msgid "File size"
msgstr "檔案大小"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 300
#: po/rc.cpp:515 ui_prefMPEG4.h:378 rc.cpp:515
#, no-c-format
msgid "Alt+S"
msgstr "Alt+S"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 322
#: po/rc.cpp:518 ui_prefMPEG4.h:379 rc.cpp:518
#, no-c-format
msgid " MB"
msgstr " MB"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 420
#: po/rc.cpp:533 ui_prefMPEG4.h:386 rc.cpp:533
#, no-c-format
msgid "mp3"
msgstr "mp3"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 425
#: po/rc.cpp:536 ui_prefMPEG4.h:387 rc.cpp:536
#, no-c-format
msgid "faac"
msgstr "faac"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 430
#: po/rc.cpp:539 ui_prefMPEG4.h:388 rc.cpp:539
#, no-c-format
msgid "mp2"
msgstr "mp2"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 435
#: po/rc.cpp:542 ui_prefMPEG4.h:389 rc.cpp:542
#, no-c-format
msgid "ac3"
msgstr "ac3"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 440
#: po/rc.cpp:545 ui_prefMPEG4.h:390 rc.cpp:545
#, no-c-format
msgid "adpcm ima"
msgstr "adpcm ima"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 512
#: po/rc.cpp:551 ui_prefMPEG4.h:394 rc.cpp:551
#, no-c-format
msgid "Gain"
msgstr "增強(Gain)"

#. i18n: file ./lib/main/prefMPEG4.ui line 542
#: po/rc.cpp:554 ui_prefMPEG4.h:396 rc.cpp:554
#, no-c-format
msgid "use cell cache"
msgstr "使用 cell cache"

#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 34
#: po/rc.cpp:560 ui_prefpreview.h:208 rc.cpp:560
#, no-c-format
msgid "&Internal Player"
msgstr "內部播放器 (&I)"

#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 37
#: po/rc.cpp:563 ui_prefpreview.h:209 rc.cpp:563
#, no-c-format
msgid "Alt+I"
msgstr "Alt+I"

#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 44
#: po/rc.cpp:566 ui_prefpreview.h:210 rc.cpp:566
#, no-c-format
msgid "MPlayer"
msgstr "MPlayer"

#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 47
#: po/rc.cpp:569 ui_prefpreview.h:211 rc.cpp:569
#, no-c-format
msgid "Alt+M"
msgstr "Alt+M"

#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 109
#: po/rc.cpp:572 ui_prefpreview.h:212 rc.cpp:572
#, no-c-format
msgid "Internal viewer options"
msgstr "內部檢視器選項"

#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 119
#: po/rc.cpp:575 ui_prefpreview.h:213 rc.cpp:575
#, no-c-format
msgid "use OpenGL"
msgstr "使用 OpenGL"

#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 154
#: po/rc.cpp:578 ui_prefpreview.h:214 rc.cpp:578
#, no-c-format
msgid "Video output"
msgstr "視訊輸出"

#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 170
#: po/rc.cpp:581 ui_prefpreview.h:215 rc.cpp:581
#, no-c-format
msgid "Audio output"
msgstr "音訊輸出"

#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 181
#: po/rc.cpp:584 ui_prefpreview.h:218 rc.cpp:584
#, no-c-format
msgid "X11"
msgstr "X11"

#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 186
#: po/rc.cpp:587 ui_prefpreview.h:219 rc.cpp:587
#, no-c-format
msgid "Xv"
msgstr "Xv"

#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 191
#: po/rc.cpp:590 ui_prefpreview.h:220 rc.cpp:590
#, no-c-format
msgid "OpenGL"
msgstr "OpenGL"

#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 196
#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 221
#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 196
#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 221
#: po/rc.cpp:593 po/rc.cpp:602 ui_prefpreview.h:221 ui_prefpreview.h:227
#: rc.cpp:593 rc.cpp:602
#, no-c-format
msgid "SDL"
msgstr "SDL"

#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 211
#: po/rc.cpp:596 ui_prefpreview.h:225 rc.cpp:596
#, no-c-format
msgid "ALSA"
msgstr "ALSA"

#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 216
#: po/rc.cpp:599 ui_prefpreview.h:226 rc.cpp:599
#, no-c-format
msgid "OSS"
msgstr "OSS"

#. i18n: file ./lib/main/prefpreview.ui line 267
#: po/rc.cpp:605 ui_prefpreview.h:229 rc.cpp:605
#, no-c-format
msgid "MPlayer options"
msgstr "MPlayer 選項"

#. i18n: file ./lib/main/titlefactor.ui line 13
#: po/rc.cpp:608 ui_titlefactor.h:116 rc.cpp:608
#, no-c-format
msgid "Shrink Factors"
msgstr "壓縮係數"

#. i18n: file ./lib/main/titlefactor.ui line 40
#: po/rc.cpp:611 ui_titlefactor.h:117 rc.cpp:611
#, no-c-format
msgid "Shrink Factor for Title %1"
msgstr "標題 %1 的壓縮係數"

#. i18n: file ./lib/main/titlefactor.ui line 56
#: po/rc.cpp:614 ui_titlefactor.h:118 rc.cpp:614
#, no-c-format
msgid "Change Factor"
msgstr "變更係數"

#. i18n: file ./lib/main/titlefactor.ui line 92
#: po/rc.cpp:617 ui_titlefactor.h:119 rc.cpp:617
#, no-c-format
msgid "0.00"
msgstr "0.00"

#. i18n: file ./lib/main/viewmpeg2.ui line 31
#: po/rc.cpp:620 ui_viewmpeg2.h:133 rc.cpp:620
#, no-c-format
msgid "Title Preview"
msgstr "預覽標題"

#. i18n: file ./lib/mplayer/mplayer.ui line 54
#: po/rc.cpp:629 ui_mplayer.h:244 rc.cpp:629
#, no-c-format
msgid "Subpicture"
msgstr "字幕"

#. i18n: file ./lib/mplayer/mplayer.ui line 271
#: po/rc.cpp:632 ui_mplayer.h:249 rc.cpp:632
#, no-c-format
msgid "-"
msgstr "-"

#. i18n: file ./lib/mplayer/mplayer.ui line 391
#: po/rc.cpp:635 ui_mplayer.h:251 rc.cpp:635
#, no-c-format
msgid "+"
msgstr "+"

#. i18n: file ./prefs_base.ui line 16
#: po/rc.cpp:638 rc.cpp:638
msgid "Background color:"
msgstr ""

#. i18n: file ./prefs_base.ui line 26
#: po/rc.cpp:641 rc.cpp:641
#, no-c-format
msgid "Choose a new background color"
msgstr ""

#. i18n: file ./prefs_base.ui line 32
#: po/rc.cpp:644 rc.cpp:644
#, no-c-format
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'DejaVu Serif'; font-size:9pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Change the <span style=\" "
"font-weight:600;\">background</span> color by clicking here and choose the "
"new <span style=\" color:#ff0000;\">color</span> in the <span style=\" font-"
"style:italic;\">color dialog</span>.</p></body></html>"
msgstr ""

#. i18n: file ./prefs_base.ui line 42
#: po/rc.cpp:650 rc.cpp:650
#, no-c-format
msgid "Project age:"
msgstr ""

#. i18n: file ./prefs_base.ui line 52
#: po/rc.cpp:653 rc.cpp:653
#, no-c-format
msgid "Foreground color:"
msgstr ""

#. i18n: file ./prefs_base.ui line 62
#: po/rc.cpp:656 rc.cpp:656
#, no-c-format
msgid "Choose a new foreground color"
msgstr ""

#. i18n: file ./prefs_base.ui line 68
#: po/rc.cpp:659 rc.cpp:659
#, no-c-format
msgid ""
"<html><head><meta name=\"qrichtext\" content=\"1\" /><style type=\"text/css"
"\">\n"
"p, li { white-space: pre-wrap; }\n"
"</style></head><body style=\" font-family:'DejaVu Serif'; font-size:9pt; "
"font-weight:400; font-style:normal;\">\n"
"<p style=\" margin-top:0px; margin-bottom:0px; margin-left:0px; margin-"
"right:0px; -qt-block-indent:0; text-indent:0px;\">Change the <span style=\" "
"font-weight:600;\">foreground</span> color by clicking here and choose the "
"new <span style=\" color:#ff0000;\">color</span> in the <span style=\" font-"
"style:italic;\">color dialog</span>.</p></body></html>"
msgstr ""

#. i18n: file ./prefs_base.ui line 110
#: po/rc.cpp:665 rc.cpp:665
#, no-c-format
msgid "Set the project age (in days)"
msgstr ""

#. i18n: file ./prefs_base.ui line 113
#: po/rc.cpp:668 rc.cpp:668
#, no-c-format
msgid "Change the project age (in days) by choosing a new number of days."
msgstr ""

#: po/rc.cpp:669 rc.cpp:669
msgctxt "NAME OF TRANSLATORS"
msgid "Your names"
msgstr ""

#: po/rc.cpp:670 rc.cpp:670
msgctxt "EMAIL OF TRANSLATORS"
msgid "Your emails"
msgstr ""

#~ msgid "lavc"
#~ msgstr "lavc"

#~ msgid "xvid"
#~ msgstr "xvid"

#~ msgid "MJPEG"
#~ msgstr "MJPEG"

#~ msgid "LJPEG"
#~ msgstr "LJPEG"

#~ msgid "H.261"
#~ msgstr "H.261"

#~ msgid "H.263"
#~ msgstr "H.263"

#~ msgid "MPEG-4 (DivX 4/5)"
#~ msgstr "MPEG-4 (DivX 4/5)"

#~ msgid "DivX 3"
#~ msgstr "DivX 3"

#~ msgid "MS MPEG-4 v2"
#~ msgstr "MS MPEG-4 v2"

#~ msgid "WMV7"
#~ msgstr "WMV7"

#~ msgid "WMV8"
#~ msgstr "WMV8"

#~ msgid "RealVideo"
#~ msgstr "RealVideo"

#~ msgid "MPEG-1"
#~ msgstr "MPEG-1"

#~ msgid "MPEG-2"
#~ msgstr "MPEG-2"

#~ msgid "HuffYUV"
#~ msgstr "HuffYUV"

#~ msgid "ffvHuff"
#~ msgstr "ffvHuff"

#~ msgid "ASUS v1"
#~ msgstr "ASUS v1"

#~ msgid "ASUS v2"
#~ msgstr "ASUS v2"

#~ msgid "New Item"
#~ msgstr "新項目"

#~ msgid "k9Ifo2"
#~ msgstr "k9Ifo2"

#~ msgid "k9ChapterCell"
#~ msgstr "k9ChapterCell"

#~ msgid "k9DVDChapter"
#~ msgstr "k9DVDChapter"

#~ msgid "k9BurnDVD"
#~ msgstr "k9BurnDVD"

#~ msgid "k9DVD"
#~ msgstr "k9DVD"

#~ msgid "k9DVDVideoStream"
#~ msgstr "k9DVDVideoStream"

#~ msgid "k9DVDAudioStream"
#~ msgstr "k9DVDAudioStream"

#~ msgid "k9DVDSubtitle"
#~ msgstr "k9DVDSubtitle"

#~ msgid "k9DVDTitle"
#~ msgstr "k9DVDTitle"

#~ msgid "k9DVDTitleset"
#~ msgstr "k9DVDTitleset"

#~ msgid "k9DVDAuthor"
#~ msgstr "k9DVDAuthor"

#~ msgid "k9DVDSize"
#~ msgstr "k9DVDSize"

#~ msgid "Menu Preview"
#~ msgstr "選單預覽"

#~ msgid "kCDDrive"
#~ msgstr "kCDDrive"

#~ msgid "kCDDrives"
#~ msgstr "kCDDrives"

#~ msgid "kViewMPEG2"
#~ msgstr "kViewMPEG2"

#~ msgid "K9Mplayer"
#~ msgstr "K9Mplayer"

#~ msgid "kDecMPEG2"
#~ msgstr "kDecMPEG2"

#~ msgid "A DVD Backup tool for KDE"
#~ msgstr "KDE 下的 DVD 備份工具"

#~ msgid "for internal use"
#~ msgstr "僅為內部使用"

#~ msgid "MPEG4 Encoding options"
#~ msgstr "MPEG4 編碼選項"

#~ msgid ""
#~ "Insuffisant disk space on %1\n"
#~ "%2 mb expected."
#~ msgstr ""
#~ "%1 上磁碟空間不足\n"
#~ "預期需要 %2 mb"

#~ msgid "processing"
#~ msgstr "正在處理"

#~ msgid "Create new DVD"
#~ msgstr "建立新 DVD"
